屬於泛民的69反送中已經完結

題未定

宜家呢個『為阻開會』的抗爭意義已經用完一段落，因為新的意義已經出左，就係『抗暴護法』，呢個意義係無地點的指定，亦無行動的指定，做咩都得。

抗暴護法呢個無完結的一日，全民為保衛公義，以至香港普通法垂範東亞的司法地位，此為香港資産安全的根基，如陳雲所講，呢個係香港憲法保衛戰，差佬已經為這次抗爭給予新的意義，錯手將一個有明確終點的抗爭 {一通過送中就全民無意思再集體抗爭，人人被每單 case 零散化再被打散} ，變做無底無終點的長期抗爭，抗暴即使喺民主社會都唔會完結，民主係講求持續的監察。

抗暴就係善用普通市民怒火同理心以及部分上岸撚的贖罪心，帶起不定期不定地點不定型式的不合作，輕至垃圾桶阻路，重至放火燒野，所有都係可行，『人有幾大膽，地有多大産』，大有大搞，細有細搞，就係要班狗估你唔到，搞完就閃，捉你唔到，多啲人做，拉人的成本效益就低。 你地無一個係領頭人，政黨唔可以代理你的利益走去禮賓府假作談判再待價而枯，政府的談判對象就會係全體市民，呢個就係令香港喺不民主的制度下結下了民主的果實。

所以大家唔好拘泥於金鐘，抗暴係全境行動，細有細做，大有大做，呢兩日記著，做好工具同防具應付星期一零晨，和理非星期日會再 call 人buy time，期間係真行動者休息同準備下星期一抗爭的好時機。

星期日或之後，要更小心，今星期泛民起大台唔成功。下星期佢會再 Reset 再整過，記得，『*要拆大台*』 拒絕接受高高在上的現場行動指揮，用腦用腦用腦，諗下下一步做咩，大台一無，和理非就會唔敢留，少一班人篤灰，少一班人拖後腿，佢地的用處唔係無，但唔係用喺前戰戰場。

P.S. 眼見今次出來的好多係素人，但半日間進化驚人，體現香港人不撓韌性。雖則如此，唔係人人都敢帶頭，喺度都想勸大家多留意邊度有新戰場，尤其九龍半島，地利極佳，補給路線充足，只要有一小班人整壞一扇窗，其他人再整爛多啲窗就唔係難事，記得互相掩護，每位都係手足。
祝福開拓新戰場順利，天佑義人。

*

宜家呢個『為阻開會』的抗爭意義已經用完一段落，因為新的意義已經出左，就係『抗暴護法』，呢個意義係無地點的指定，亦無行動的指定，做咩都得。

抗暴護法呢個無完結的一日，全民為保衛公義，以至香港普通法垂範東亞的司法地位，此為香港資産安全的根基，如陳雲所講，呢個係香港憲法保衛戰，差佬已經為這次抗爭給予新的意義，錯手將一個有明確終點的抗爭 {一通過送中就全民無意思再集體抗爭，人人被每單 case 零散化再被打散} ，變做無底無終點的長期抗爭，抗暴即使喺民主社會都唔會完結，民主係講求持續的監察。

抗暴就係善用普通市民怒火同理心以及部分上岸撚的贖罪心，帶起不定期不定地點不定型式的不合作，輕至垃圾桶阻路，重至放火燒野，所有都係可行，『人有幾大膽，地有多大産』，大有大搞，細有細搞，就係要班狗估你唔到，搞完就閃，捉你唔到，多啲人做，拉人的成本效益就低。 你地無一個係領頭人，政黨唔可以代理你的利益走去禮賓府假作談判再待價而枯，政府的談判對象就會係全體市民，呢個就係令香港喺不民主的制度下結下了民主的果實。

所以大家唔好拘泥於金鐘，抗暴係全境行動，細有細做，大有大做，呢兩日記著，做好工具同防具應付星期一零晨，和理非星期日會再 call 人buy time，期間係真行動者休息同準備下星期一抗爭的好時機。

星期日或之後，要更小心，今星期泛民起大台唔成功。下星期佢會再 Reset 再整過，記得，『*要拆大台*』 拒絕接受高高在上的現場行動指揮，用腦用腦用腦，諗下下一步做咩，大台一無，和理非就會唔敢留，少一班人篤灰，少一班人拖後腿，佢地的用處唔係無，但唔係用喺前戰戰場。

P.S. 眼見今次出來的好多係素人，但半日間進化驚人，體現香港人不撓韌性。雖則如此，唔係人人都敢帶頭，喺度都想勸大家多留意邊度有新戰場，尤其九龍半島，地利極佳，補給路線充足，只要有一小班人整壞一扇窗，其他人再整爛多啲窗就唔係難事，記得互相掩護，每位都係手足。
祝福開拓新戰場順利，天佑義人。

民陣先至係最大障礙，但又係佢拉到最多人

大家勇武都要全境作戰呀

法國黃背心運動的 8 堂課

閣下閱得此帖乃大家有緣。